人地幫你搵命博,你地落街打卡,你地影相係為乜先?

佢地每次都有血有汗咁付出,每次都俾人槍指住,每次都俾狗用棍打。
你落去為左影幾張相,俾前線鬧,點解唔會自己諗下點解?
人地可能就係因為你打卡個張相就俾人坐足十年。
你影個張相係唔係咁重要?
唔好再指責前線,佢地為你,希望你都為人地安全,收埋電話。

正確應對途人影相嘅方法

推

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

請正視問題,唔好再為前線増加無謂既負擔

其實影相有好多種，打横部電話舉高影=>多數係想影大範圍，如果係一張半部，你望埋去又唔似d廢佬果d, 輕輕講聲唔好影相就夠，呢場運動需要大部分香港人參與，你都想make noise啫？
d廢佬係打直部相機 對住某d目標影，呢d就要喝住佢

和理非請合作支援前線,幫前線擋住同解釋影相既後果
和理非都要識進步

#永不割蓆,前線們,我地愛你